有冇人好驚老豆老母

由細到大唔係打就係鬧
「你大個去砵蘭街做雞都冇人要」
我好記得佢係我小學咁講

得閒當你係出氣袋
發你脾氣係天經地義
因為佢話 係佢十月懷胎生你出黎

.
樓豬係出左黎翻工了
比老細屌都未有唔開心過
啱啱比老母鬧到喊
係咪得我一個先會咁驚自己老母
我都幾撚肯定自己有童年創傷

最後有句 我次次睇到都會想喊

幸福的人用童年治癒一生
不幸的人用一生治癒童年

永遠支持169

推薦你睇 《被討厭的勇氣》，希望對妳有幫助。

有

冇事冇事

快d去做雞

樓豬你屋企人把口係賤啲
但感唔感受到佢哋其實都係關心你既
如果冇 真係有能力就搬 唔好聯絡了

你老母咪做緊

又係你隻假膠

邊忽有關心

假膠

護主犬點知道樓主係我老母？

又係你隻波台人妖假膠帶埋班波台狗出黎

食飯留雞髀/都會買你想食既野
可能樓豬冇提呢

借老母錢去賭果個？

Block左隻P牌算

唔太認為依本書啱有心理創傷嘅人
因為作者主張冇心理創傷依樣野 然後叫人換個角度思考

但好多research 出左黎 有童年創傷嘅人嘅皮質醇濃度會比較高 海馬迴體積都比較細所以係日後有精神疾病嘅機會係比較高 所以其實心理創傷係一定存在

係有關心

但係冚你一巴再俾粒糖你 有意思咩？

唉 比個Hug你

廿頭啦